買左樓等收樓期間緊唔緊張

好緊張, 好想買D住

裝修都DUM你絃個月

買左D唔洗裝既, 入傢私住得

點會唔洗裝 大把野都未搞掂
同埋你入咗去 就算你咁都收貨
隔離左右都唔收 日日都嘈到仆街
起碼半年後先靜返少少

可能人地買3~5年樓齡果啲半新樓呢

有乜咁緊張
好煩就真